[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

如果白衫固定喺黨鐵站出口打人嘅話建議改搭巴士去偏少少嘅地方再飛的，點對點返屋企
樓豬新界西所以唔熟其他區
麻煩識路嘅幫幫手提提義士逃生路線

n962 老銅經西隧&屯公轉車站後行青山大欖段到三聖站兜去碼頭返龍門居,
三聖有的士站
屯碼有時有得截
龍門居行出去對面富健花園有綠的站
龍門居入面有時會有紅的
n368 中港碼頭經紅隧去美孚入元朗(非常唔建議入元朗先落)
美孚新邨有紅的可截
n260 美孚經葵芳大窩口荃灣過咗屯公轉車站後兜上去兆康站轉返落去屯碼
兆康印象中有的士站

推

改搭巴士去偏少少嘅地方再飛的，點對點返屋企

原來p牌係推唔到post嫁

推
呢邊都可以幫手

推推